## 1. TVBox 开发阶段 版本更新频繁。 

- TVBox 开源版，[GitHub社区](https://github.com/CatVodTVOfficial/TVBoxOSC) 根据官方代码仓生成的安卓应用。

- 移植了猫影视V6的内核，可以无缝对接电视直播、影视剧点播站源规则，就是说原来的接口可以直接用。

- 本地功能，这个版本也具备了，只需要开启存储权限，在配置地址栏输入本地规则地址即可。

- 设置——配置地址——输入你的站源规则——确定即可；

### 2. 下载地址
 - TVbox开源版---密123  https://tsq.lanzouf.com/b0c4nr91c#123  
 - TVbox2022 https://pan.quark.cn/s/4990bab723a1
 - 猫影视TV999内置源版  https://pan.lanzoui.com/b0c3cb92f  

### 3. 使用设置  
1). 配置地址---输入站源---确定即可  
- URL站源规则 `https://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1656721538.json`  
2). 开启存储权限——将你的猫影视站源接口文件放到根目录下  
- 本地配置规则 clan://localhost/Download/BroWser/   
本地配置地址 (三选一 \ 切换着看) [TVBox.Quark下载](https://pan.quark.cn/s/ac29d8ad60ed) [TVBox.Lanzou下载](https://melor.lanzoub.com/irfJ1071czne)   
● 本地配置地址1：clan://localhost/TVBox/ts.json    
● 本地配置地址2：clan://localhost/TVBox/bc.json   
● 本地配置地址3：clan://localhost/TVBox/xm.json   

3). 自行制作 上传
- https://shuyuan.miaogongzi.net/ 获取链接   

--------
![TVbox01](https://liu673cn.github.io/box/sub/TVbox/TVbox01.jpg) <br />
![TVbox02](https://liu673cn.github.io/box/sub/TVbox/TVbox02.jpg) <br />
![TVbox03](https://liu673cn.github.io/box/sub/TVbox/TVbox03.jpg) <br />
![TVbox04](https://liu673cn.github.io/box/sub/TVbox/TVbox04.jpg) <br />

--------

### Github RAW 加速服务
https://www.7ed.net/#/raw-cdn

https://raw.githubusercontents.com/   用户/仓库/main(分支)/子目录/txt.txt

https://ghproxy.com/

https://raw.fastgit.org/

https://raw-gh.gcdn.mirr.one/

https://cdn.jsdelivr.net/gh/ 用户/仓库@main/子目录/txt.txt

https://gitlab.com/liu673cn/mao/-/raw/main/m

--------
### 以上为互联网流传资源，不保证内容的真实性和可靠性。本页面只是收集，自用请勿宣传。

